你仲期望Apple可以獨領潮流？

由iPhone2G起至到iPhone6基本上除左S系列
代代design都唔同亦會比到驚喜
但自iPhone6 release date開始到今日足足3年
3年，係3年啊！3年間 Apple做過啲乜鬼嘢
7同8兩部嘢食老本改少少upgrade下個camera就當新機咁出 連個exterior design都懶得去設計
WTF?

部X仲好笑
FaceID未用過就唔屌住
Edge to edge mon Samsung已經出左好耐 你Apple 仲要當新design咁出
同時我睇唔到mon愈出愈大嘅原因係邊
媽啊
做乜事 發生乜事
好失望

有無錯字

Apple 係將科技比人用
Samsung 係將科技攞黎擺

食老本upgrade下就算？
無論運算核心定係鏡頭都係全新架構同設計 a11效能比2017macbook pro最低配置仲強 你仲有咩要求？ 咁你想個design點變咪自己print個殼出黎lo

指紋解鎖早就有國產機比5s出現
有冇5s做得咁好？

Apple有冇講佢係創新設計 前所未有先？

係啊我都睇唔到點解越來越大 所以咪keep住se條生產線lo

1) 咁難道iPhone 2g - iPhone6咁多代入面所用既運算核心同鏡頭對當時黎講唔係全新架構同設計啦喎?
2) 電話勁過部電腦你唔覺得依個本身已經係一個問題啦咩 ? 唔通你會拎住部電話同老細做PRESENT又或者係部電話度剪片?
3) 你講得無錯呀，但對一間全球市值最高既公司你既要求只係得咁低? 炒冷飯同食老本?
如果係咁我認我輸

硬件到頂係成個電話界嘅問題
而蘋果嘅優勢就係可以係軟件上改良
要驚反而係and
依家and除咗推spec，其實改變仲少過iPhone

an狗吹到an機用緊最強嘅硬件配置，但連流暢度都比唔上用緊舊嘢嘅apple

我好多朋友有用電話剪片

不過係去旅行時

iphone彈app lag機，idog視而不見

連國產mate 9 oneplus贏iphone。

只係講緊流暢度，未計其他方面。

唔通等你帶領

事實都負評 無嘢好講

年年每到有新iphone發表之前, 都有人話部iphone開始慢

依個真 依方面不得不讚

我會air drop落ipad剪 睇得舒服啲

其實Apple而家主要將資源擺落邊個product度發展？
感覺上佢地好似轉左strategy似想谷Apple watch

幾時可以walk in 都買到iphone x

無計，始終有班盲idog一見批評iphone就負皮

部機上手先再評論啦

點解apple唔行其他廠都唔會行?

你繼續用an機啦

apple話我想出乜 其他大廠就爭住早過apple出搶頭注香
嘩其他廠好創新apple好垃圾呀apple又已死啦

連華為溝rom，pre-install間諜軟件都唔講就知你係咩狗

用緊iPhone6覆你

本來諗住今年將部iPhone6退役
但睇完發佈會好失望
唯有等多年 希望會有少少驚喜

咁我係討論緊硬件唔係討論軟件
Apple軟件支援依方面的確無得輸

咁撚搞笑你 mon 住全世界? 比你負皮一定係 iDog?

大家咁好心機同條屎米契弟玩

a11效能比2017macbook pro最低配置仲強
笑死

第一我無讚過and機任何嘢
我只係提出edge to edge mon已經有其他廠家先前出過
想帶出以前Apple係行先一步帶領業界風向但而家Apple比我嘅感覺係一勞永逸

講真iphone 唔係每方面都係頂尖
但綜合嚟講係最好

有時創新應該唔係冇
但產能問題同考慮迭代更新產品線嘅速度都要控制
即係有新發明一係好q貴，一係唔放落去住等遲啲先放，要玩擠牙膏

Smartphone呢個product cycle 都去到mature階段，冇一開始咁amazing 係好正常 即使係市值第一公司，甚至對比新創業公司更加難做到，因為要賺錢向股東交代

最緊要我買得到

其實Apple呢個icon除左性能上既優勢
仲有潮流尖端、中產既象徵
呢樣係多得Steve jobs呢位神話帶落黎俾Apple最珍貴既野
淨係睇二手機市場已經無得呃

好似我老豆年年都會掃幾百部俾公司抽獎/新年送禮
拎到部iphone X，定係乜撚柒samsung睇落豪啲
大家心中有數

Fanny but true

硬件無敵論，呢個係an友的終極夢想。

Groot巴打名言：攞你命3000

最簡單啦
moto第一個將fingerprint reader放上手機 結果呢?
咪又係5s之後先興起 仲要而家變左必備

我有講錯咩

講影相用三星
講夜景用pixel
講電量用Sony
講Mon用三星
講燒印用其他機
講AR用Tango機
講拍片用Sony
講聽歌用LG
講價錢用小米／低階機
講銷量用全部An機
講跑分用超頻
講硬件要FF埋Google出CPU會點
不過講順講快搵曬咁多機都係得兩三部機同iPhone7叫打個和

總有班人為反而反，見自己拎住個部係i/an就反對家，你可能都係其中一分子

講耐用要刷Rom

佢哋成日以為行動裝置就應該好似而家用桌面電腦咁樣，最好乜嘢都可以自己配備
Ram 、CPU、底板、儲存裝置

但係現實就係之前都有好多廠想嘗試呢個概念，但係最後都係唔成功

Android而家最大問題仍然係碎片化，就好似一個大城市完全無人指揮交通

有班On9好似看透世事咁話三星唔代表Android
然後話pixel先代表到，因為先叫原生android

其實之前有speed test最慢果部叫Pixel

打手：科技日新月異，追過大師兄好正常

自己識砌部desktop 就已為自己係電腦專才，對軟件硬件嘅interactive 認識淺，鳩推硬件就以為勁，將呢套砂機觀念放埋落smart phone

頂有陣毒味